[三周年］遙憐故園菊，應傍瑞和開。

強欲登高去，無人送酒來。
遙憐故園菊，應傍瑞和開。

rip

312！唔見人！
312！打死人！

312 冇死人

笠死人

為配合政府在實施針對性措施減低社交接觸和採取預防感染措施的前提下，有秩序地逐步恢復更多公共服務，民政事務總署（民政總署）今日（三月十四日）宣布，由三月十六日（星期一）起，民政總署的最新服務安排如下：

各區民政諮詢中心（早前已關閉進行維修工程的深水埗民政諮詢中心除外）及遺產受益人支援組的開放時間將回復正常。

所有社區會堂及社區中心的多用途禮堂會繼續開放予已租用團體使用，並在活動人數上作出限制，以確保參加者可以保持適當的社交距離。